[非歧視]美國人叫American 亞洲人叫Asian 咁非洲人叫咩

Nigga 正評
African 負皮

叫黑鬼

做咩姐你

Black, 完

Fasian

好撚好笑呀，哈哈